[好撚重要]搭鐵嘅交換車飛 交換車飛 交換車飛

推

成個bk無人搭地鐵

十連啟動

1

2

33333

4

伍

Push

PUSH

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修訂逃犯條例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權，濫用暴力情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、承諾永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

push

大大聲同警犬講我去書展

或加Li乜事達

自己方法入閘啦

黨鐵d垃圾陳年CCTV 鬼睇到人樣咩

推推推推推推

唔小心按錯負皮

我要12點前有100 個正評

傳說每1 個正評都代表3個人睇過個post
得個50正評
換鬼換馬咩

唔好貪一時方便去八通達，係自己屋企附近買多兩張單程飛先出去。

一陣港島見。

———————————— 七大訴求 ————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

帶多少少錢直接的士算啦

一百幾十 買48個鐘乜都抵返

塞車點算

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

唔好用閘內廁所

如果人多+無俾錢入閘其實ok

推呀

推

啱先見有人叫車賲除口罩

換車飛姐係點?
買飛入閘>同人換飛>出閘 咁?
咁目的地都係一樣姐要查到都唔難

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

Pish

其實出閘話唔見飛會唔會仲好？

和理非撤退果陣幫勇武買定車飛先

其實只要唔怕麻煩
比多少少錢
出閘前補飛就已經樓主講既野

推啊

如果咁推過去坐船

推推推

我無野講

72

即係同CS講唔見張飛？

12點前都安全
有書展 cover

夜晚邊會塞呀
之前次次出街都係搭的士

我真係唔明點解咁多人喺地鐵除口罩

佢設roadblock 仲走唔甩啊

樓主好似完全唔知走果時港鐵會開閘唔洗人拍卡都入得...有少少懷疑樓主前果幾次都無出過黎抗爭

想問住旺角有咩方法解決回程問題？

PUSH

唔係次次都有嘅

幫推

今日3點！！

去九龍東行兩個圈，換埋衫，慢慢返

一開始我都係咁諗
但係舉個例
假設大家都用屋企隔離個站上車

情況一
A君用A飛 13:23:59沙田入 14:23:45天后出
B君用B飛 14:12:34上環入 14:26:45天后出
一對cctv就搵到張飛邊秒入邊秒出，用嗰個又係咩人，即係知條友住邊區啦
情況二
A君用A飛入B飛出
查B飛出閘搵到唔關事嘅A君
B君用B飛入A飛出
查A飛出閘搵到唔關事嘅B君
咁就唔可以通過出閘嘅CCTV追查返入嗰個咩人嚟
不過直接響counter換飛都有同樣效果
但係counter都有眼，
少啲同唔關事嘅人交流
用最快速度返屋企
咁直接響車廂度交換我覺得好啲囉

光復香港 時代革命

好

係 咁就換第二張飛比你

第一未必次次都有
第二去嗰程唔會開閘啦掛
返嚟嗰程要換
去嗰程都要換

👮‍♂️👮‍♂️👮‍♂️👮‍♂️

唔關事>>> 唔同樣
假設埋大家街坊look入閘

袋定本書話去書展

如果地鐵搭去北角轉油塘

資訊很有用

但CS有CCTV ，唔會仲危險咩？

我平時習慣開買飛不嬲鐘意買4張abcd
A要黎去程入閘
B要黎出閘(自己誠實地同番職員講邊度入,補錢)
c要黎回程入閘
D same as b
咁就唔洗怕冇左張飛入唔到閘

但個bug係你回程搵唔到位換件衫(運動完出汗)
因為唔想影響到人所以都係唔好搭地鐵
先換件衫休息下再行去第個站搭/搭去其他地方再轉地鐵

求其搵條冷巷冇cam嘅換咗衫先落地鐵

2- 入地鐵前要搵冇cam位安全變裝

商場廁所由帽換到鞋咁全身換哂呢?

我無嘢講

致命傷嗰度夠多人做已經解決度
幾千個唔同樣都夠你查
仲要個個無犯法查嚟做乜
所以要推po呀

上左熱門
差唔多收手讓俾其他更重要嘅行動po

各位好好保護自己，平安返屋企

唔係話銅鑼灣好d咩?做乜咁聽話人地話灣仔就灣仔

從來唔會搭地鐵

順便提一提大家，記得買多張回程車飛！到時隨時執生！

推，出閘後瘋狂轉車再打的

roadblock

係

7.21見

會唔會交換吖
難啲肯同你換喎

咁咪要對方同自己同站出先得？

其實title就係重點

商場廁所換完再走ok

單程最貴15.5好似係
多口問句囉
而且天后同銅記應該同價

印象中由地鐵站出番地面之前嘅樓梯位，通常都冇cam，但我唔肯定係咪度度一樣。可以響個度一路行一路除罩變裝。

偷偷地升級晒啦

一變就要企定定全身變

唔係年年賺咁多做乜

發夢見過有人喺金鐘買飛嘅時候已經除咗口罩大家真係俾啲警覺性啦唔該

想問下買來回姐係點，去個時買兩張單程就得？係咪同價錢就得?

721721721

係
買最貴張飛實無死
即係最遠嗰個站
最貴都係15.5 好似係

直接跳閘啦最簡單

買定回程車票！
只要你搭個程車費<你比左個的錢就得
無限定邊度入邊度出

張飛貴過你本身出站都冇問題

人手推番有用post

點同人講換飛？
大叫換飛 有無人理我

啱啊
終於有人講

我冇野講

推 好重要

交換車飛最好搵
身形同當事人完全唔同嘅人
或 男女互換

我普通市民用車飛都唔得？

暫時諗到方法

1.搵義工隊幫手買飛
呢隊義工隊長期企係票機前 後面朋友去邊同佢講等佢買
2.然後拎住飛既
唔好入閘住
入閘前搵定一個手足
交換飛入閘
入閘後再換返飛

換撚副好清

求解答
如果中途落車換裝或者車內換
繼續搭去其他站
可行嗎

721

每個comment都有個負評
食屎啦陷家產mon po狗

出閘入閘盡量同一個樣
切勿入閘戴罩，閘內除罩
咁樣好容易睇片配對

有方法可以解決，就係唔好一程車搭返屋企
搭多幾程唔同車，加埋行路

唔搭的士
Call Uber 又點睇

其實走轉用巴士現金係咪仲好？

光復香港時代革命香港建國

幫手推

有記錄

實有人搭鐵
巴士唔係呢個po討論嘅野

地鐵會係某個時間點反咬你一口
同上次一樣 打完人拉完人就會比其他人走

推
緊要
出閘果陣 同職員講 跌左八達嶺
唔好用番本身張單程飛

上次大圍入
到終點站出 個職員仲唔收我錢

[721整合] 是咁的 頭先 我地喺科學館開咗個會講721

幫推 可能救到義士一命

仲有 唔好咁老定以為有尾班車

or 車站實開

新城市已證實打晒龍通

如水

直接跳出閘la，仲喺度比錢